新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (5) VR是新世代遊戲!

注意！避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢

Oculus quest 2官網資料

美森訂購 免運費直送香港 $2362 HKD

Oculus quest 2解像度比較 (目前最抵玩VR Headset)

你部電腦夠唔夠力RUN VR? 用SteamVR PerformanceTest下面可以CHECK

1.咩係Oculus Quest 2? 有咩玩? 有分64GB同256GB?
Oculus quest 2好似你而家用緊果部電話咁 可以拎出街玩 唔洗額外感應器/鏡頭之類 佢本身係行ANDROID系統 有自己既遊戲平台畀人買Game玩

官方平台Oculus Store

有其他分類 Rift ,Go, Gear VR果D唔洗理
自己睇Game list 平均一隻大約幾大容量 再決定買64GB定256GB

亦都有第三方平台SideQuest 畀人裝Game

2.如果只係想玩Steam VR 容量幾多好?
唔關事買64GB夠用 因為Steam VR要PC去玩 部Oculus Quest 2容量幾多完全唔關事

3.PC VR即係咩
即係PC囉電腦一部 Display card要求比較高 上面有Link可以Test

4.Steam VR有咩game 幾錢? 硬件要求高唔高?

自己睇

5.Oculus Rift Store又係咩黎?
同Steam VR一樣 要PC去RUN 大部份VR GAMES都有Rift版同Steam VR
亦有獨家作品係自己平台 睇你想玩咩

6.想玩Steam VR 除左Oculus quest 2之外 仲有咩要買?

買VD 即係Virtual desktop 可以幫你Wireless 即係Wifi既方式連去電腦玩Steam VR 必買!
Virtual Desktop $19.99美元 一定要係Oculus Store買 唔好買錯!

Oculus 日後會出官方版Virtual desktop 叫Oculus Air Link 一樣都係Wireless方式連去電腦
但係仲未出

玩Steam VR有兩種 插Usb線 OR Wifi連PC去玩

前者下載oculus link

(如果Router好慢...又想玩 是但街買Usb3.0線都得 唔洗買官方Usb線)

後者要用Virtual desktop

Oculus quest 2用Wifi連PC方法有兩種

1.經Router Oculus quest 2連去PC

2.PC用Hotpot直連Oculus quest 2

方法1 要求Router Wifi 6 5g速度with 160mhz
當中160mhz以Wireless方式玩VR係十分重要 因為latency可以壓到最低

方法2 買AX200 5g速度with 160mhz 既Pcie wifi卡
原因同上

Pcie wifi卡比較平 5XX左右有得買 而Router Wifi 6 有埋160mhz 就貴d 價錢自己考慮

如果以方法2玩VR 留意你電腦底板夠唔夠位裝Pcie wifi卡

屌msi老母 邊個設計將pcie位放到顯示卡插槽 咁撚近？

以上我就係例子 我係裝唔到Pcie wifi卡

(強烈意見用Virtual desktop (方法1同2都岩用 遊戲體驗係最好)

感謝Game長文解釋160MHZ重要性
[VR撚] Oculus Quest 2 Link vs Wifi5 VD vs Wifi6 VD

FAQ 感謝Gamel提供
1.) 應唔應該加錢買elite頭帶？
有review話都係DAS舒服啲，姐係halo strap會更舒服(唔係每個人既頭都適合halo strap)，想試好簡單，去試PSVR，你覺得舒服就証明halo strap岩你頭型。不過如果你覺得PSVR唔舒服既，記得加錢買elite頭帶，我推薦有埋電池既elite頭帶，因為DAS都要加電池做balance先真正舒服，elite同design同理，不過記得唔好扔原廠頭帶，訓平睇戲果陣會舒服好多，無野頂住

感謝gamel 提供詳細VD設定教學
VD設定連線去PC 過程會比較繁複

注意！避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢

DEMO入門APPS推介

First Steps for Quest 2

Oculus First Contact

Bogo

Beat Saber - Demo

Space Pirate Trainer - Demo

Sports Scramble – Demo

Creed: Rise to Glory - Demo

SUPERHOT VR - Demo

Elixir

Journey of the Gods - Demo

Bait!

打算直踩上順豐倉拎
下星期屋企無人收件

9.17未shipped揮手區

收到SMS 拎貨

點解人地貨都到埋，我機都未上

其實WIFI5用5G 都玩到VD, 只係latency壓唔到咁低? 好似3x ms都可接受

160壓到
10-20 音樂驚會睇到分別

q2大食左又支援WiFi 6 買wifi 6有保障
如果用緊WiFi 5 有5g玩住試下先

Me too

留名

你地係prepare for shipment 定shipping now??

UPS啱啱收到 今晚返去玩

搵高手求救教beat saber用bmbf入歌

睇極上網都唔明

想問bmbf係咪得好小日文同中文歌?

ship緊，係LA嚟緊9月16preorder嘅

未ship呀哭𠹌咗

就算到香港都重要俾支豐玩幾日

我都係UPS 仲未收到

貨已收，快得好誇張
利申 九龍灣商業區

最撚仆街係點解元朗出貨要去美國轉個圈成個禮拜至嚟到香港，cls

小心俾人亂鳩ban acc 冇得玩呀

wifi5壓唔到落3x ms

bmbf仲未更新，最新版beat saber多左個多人模式，大改，bmbf可能要重新寫

有冇香港人用FB account 俾人Ban 咗？

點解會ban既？

上reddit 好多人都有嘈

The potential for lockout was a known risk for the Oculus Quest 2, which was announced in September and shipped yesterday. Facebook requires people to use their real names on its service, and it suspends accounts that it believes are inauthentic. It may reinstate them if users send pictures of driver’s licenses or other proof of identity, but the process can be slow, impersonal, and hit-or-miss thanks to Facebook’s massive scale.

部機真係好輕 細部左 我懷疑原廠頭帶都唔會壓面
手制 好舒服 按鈕之間空位大左 多左個類似touch pad既野

已經拎左啦?

留名等睇Facebook ban災情

我仲等緊順豐派
說好的遲買早享受

啱啱live chat CS, 佢話我個payment stuck at gateway, 所以先影響仲未ship.
佢話幫我搞掂左話好快岀貨

link fb account on撚9
冇用fb特登開又會當假acc

係 差緊電

你之前有冇收到扣數sms?

siubak醒水，佢去自提，你等佢送就曬左成個weekend

畫質如何？
等到冇晒感覺

有，星期一就收左

星期六日唔會派貨
貨到營業點 （唔係正式自提點）當天係唔會派貨 只會分貨 但係可以自提
早上見到貨到營業點 即打去自提 下午拎得

我仲未戴上頭

我都係星期一扣左數
咁我一陣再cs chat 下先

運氣唔好中咗慢倉庫留名

有啲轉貨點真係轉貨 我改自提佢唔俾 改附近自提都要加一日 SF真係好垃圾

更新緊

原裝頭帶真係好舒服
fov比起q1 唔覺細咗好多 我用緊第二格

San Bernardino, California US
慢過龜

同你同一LOT... 慢你2個鍾

問左佢佢又話我冇任何問題

佢另外幫我create service request 去solve個問題，話success左

咁你有冇問翻佢做咩仲未寄

佢有幫我開一個request 去解決問題
但好似要1~2個工作天

有問 佢話佢睇唔到任何問題 都係跟返個流程
見佢態度幾好我都冇逼問落去 始終CS做唔到咩

今朝send email 屌amazon
睇下果邊會唔會有reply

我自己綁左個powerbank係後面couterweight
舒受好多

同你一LOT，上個禮拜先訂

要問AV 達人 我唔睇vr av

尋日用fb 分身縛入oculus a/c, 依家兩個a/c 都冇問題。雖然未拎Q2, 都可以試下個a/c 先。
(真係擺明玩野)

同一lot
已經叫定改自取點拎貨
廢事到咗香港倉先改又要等一兩日

可能AI勁到等你課左金買野先出手

咁錢都俾埋買佢d games, 都要ban, 真係可以賣番出去

我玩oculus go唔洗錢裝過skybox,原來宜家要俾錢買，咁係quest2開返洗唔洗俾錢架

可能，因為oculus go既store同quest係唔通既，除非佢support crossbuy

thx..原來兩個store唔通，咁肯定要俾錢買了

我自己有隻一代
一直都係join d AVVR website既menbership黎玩
而家見到隻二代畫面清左咁多心大心細唔知up唔up好
始終只係用黎打飛機用

屌多次都係得個吉，慢慢等啦

預計星期三送到上門
應該星期六日到香港
最快嘅方法係唔係叫佢轉順豐站/順便智能櫃/順豐營業點??
已經有tracking number 係咪直接同在線客服講就OK?

唔好意思新手一問，
如果之前一直玩開oculus go，宜家升上quest 2 畫質會唔會有明顥改善？
因為用oculus go 睇netflix 嘅畫質我覺得係接受唔到

我未試過問佢貨抵港後，點樣可以最快拎貨。不如巴打你問下...

第一認真接觸 vr
興奮到部嘢我無charge就直接玩
我用原裝帶戴住眼鏡玩到佢無晒電
都無覺得好緊/ 好重
比想像中好

個喇叭質素唔差
如果唔係嘈住屋企人嘅建議真接用內置喇叭

暫時未買app

1st step好正
玩到好似去咗第二個世界咁
我淨係自己喺到玩佢嗰d嘢都玩咗好耐

揸架搖控艇去遠d再搵d 箱仔掟佢
放火箭上天等佢返嚟捉實佢
打拳咁拳右邊個波

不過睇片比想像中無咁高清
睇佢免費嗰D immersive animation 有d唔係好清
想問d 360 片係咪唔清？
睇nat geo海底個360片極唔清
係我戴得唔好定點

問左，冇得去中轉站拎

一定無電視咁清

因為oculus個netflix app限死左的片係480p, 發揮唔到quest 2個實力
如果睇其他高resolution片有明顯分別

有咩app 釋放咗resolution?

正呢都話第一次玩既人 印象係好深刻 去左第二個世界 玩PC VR仲撚正

三十幾四十歲人好耐無試過玩到個人喺到興奮鳩叫

仲開埋個cast 俾老婆一齊睇

第一次玩VR既人係時候玩half-life: alyx
記得用wireless玩

同嗰隻野跳舞我少少尷尬

我跳到老婆拍我片話我成世人跳得最放係今次

skybox
prime video(好似係
360片大部份都係1080p至4k全部都唔會太清，唔好諗
180片都要5k，6K先叫比較清
SLR依家好似有180 8k片

同你推薦一個玩法

160Mhz 係冇用ga
好多網友試咗quest 2剩係run到80Mhz,1.2Gbps

屌佢
係我假account安全之前咪唔買佢啲game
為左偷果少少資料自己攞嚟賤 口碑都唔理

本身有好多用insta360 one X拍嘅旅行片，用VR 睇番當去下旅行

順豐真係一間垃圾公司 送住宅又要加工作天 轉自取都要加工作天

有冇d 低低B 又好笑嘅game 岩VR 新手同 light players 可以online 同其他人玩下嫁呢？ Oculus store 最好，因為唔使開pc

聽日先得閒玩

心已死
希望佢最快21號到
唔好真係拖到27

明白，唔該曬

屋企有人收咪由佢送上門
主要唔想on99等佢送貨先轉去自取點拎
智能櫃要睇size,Q2個盒加埋Amazon盒唔知得唔得
除非你嗰邊有特大櫃,或問下收到貨既幫手度下
打電話或在線客服話想改派件去自取點都得

你地成功轉運嘅人用咩做貨主證據?
我amazon好似唔使入電話號碼

當年等RiftS送到都係好心急 結果玩左陣都係收埋多過用

我頭先同咗個VD作者同埋一啲鬼佬傾偈，佢哋話quest 2如果用Ax200 wifi卡的確去唔到80Mhz。因為部機default咗20Mhz。但係佢哋有嗰好簡單嘅方法上到80Mhz。佢話今晚會拍條片教點做。佢哋亦都向oculus 同埋intel反映咗呢個問題，兩邊官方都話遲下會更新令ax200自動支援番80Mhz以上。而家唯有只有用一個特殊方法推上80Mhz以上。

amazon有入電話架喎
在線客服佢會問姓乜,電話號碼,tracking no.
跟住佢會sms個驗証碼去電話號碼
再send翻個驗証碼俾客服確認

同你一樣

星期一訂 同你地同一lot

會唔會未更新之類？

唔關事，quest2剩係用到80Mhz。

另外我頭先同咗個VD作者同埋一啲鬼佬傾偈，佢哋話quest 2如果用Ax200 wifi卡的確去唔到80Mhz。因為部機default咗20Mhz。但係佢哋有嗰好簡單嘅方法上到80Mhz以上。佢話今晚會拍條片教點做。佢哋亦都向oculus 同埋intel反映咗呢個問題，兩邊官方都話遲下會更新令ax200自動支援番80Mhz。而家唯有只有用一個特殊方法推上80Mhz以上。

16 same here
早訂遲享受

未試過vr
諗住一收貨即刻玩哩隻
應該j死

未換router 唔一定要160mhz 好峰迴路轉 有巴打同VD作者傾過 Quest 2最多80mhz

有無方法in game顯示fps/frametime

唔知部機開到幾盡

steam fpsvr

fail factory，幾得意又好玩，
最緊賈係平$4.99鎂

multi player嘅game 就一定係recroom，
免費嘅，不過好多人話聽到啲死靚仔鳩叫，
我冇開 chat所以聽唔到，唔知到

我件貨喺觀塘今朝叫佢轉去油塘順豐站而家都未有消息

我最後拎到了
原諒順豐啦

咁係咪夠做大部分GAME

中效左右 個test 好舊未必準

1660 太勉強
啱啱好入到VR Ready 個門檻

自答steam vr有frame time睇

諗諗下都係唔試USB WIFI

直接買定張AX200先

無160mhz 支援

同你一樣
問左sf話清緊關喎

係咪要笑
睇唔透

咁快，係唔係要打去問？

但係wifi 6同wifi 5係同一個MHZ底下，wifi 6嘅表現更好，latency 更低

beat saber 應該買steam定oculus 版好?
部電腦勁係咪應該買steam版?

唔係，買oculus quest。電腦會有delay

Business Name:CHEN XIAO PING
Business Address:
B1905 jun ming fu, an tuo shan qi lu xiang mi hu j
Shenzhen
Guang Dong
518000
CN

4倍價錢買淘寶卡

我隻wifi 5 手指好廢

仲用緊usb 2.0 5G@433Mhz

反正感覺遲D會有好多更新

不如買定先仲好,同埋藍芽5.0一早想換好耐

聽講玩enb skyrim有機會唔夠

唔夠

是旦啦

我無用淘寶

買個方便就算

同埋呢張卡有20% OFF+成個場最靚仔

heatsink大大塊

順豐weekend唔送我咪要等到禮拜一 定淨係唔送上門？

至少3090

夠

買左3090先好開VD唔該

mod推爆既skyrim vr 真係有大食大

我都係1660,不過自己覺得玩到中效已經算滿足

呢隻skyrim應該已經係Elder Scroll既全盛
下集Elder Scroll都未必有咁多野玩了
啲modder俾Bethesda啲19policy激走哂

冇上限既，我3080 都要推番2K 先有60fps

skyrim vr都幾貴

真心想佢 remake 換引擎 真正原生VR玩法

上次有人介紹

我email Amazon都係覆廢話同叫我自己去問
我打電話去香港SF到問點解咁耐都係E個status
佢話今日凌晨有更新嘅不過內部資料咁lo
其實我想直接打去美國個邊問 但時差問題加英文差驚問到1999

我都係卡住係呢個status

而家部電話一震我個人就好敏感，但係都係無sms

有冇人等唔切喺日森訂？ 我見佢priority 都係$2700左右， 差400蚊左右， 下星期出貨🤔

美森你好運都係極速出貨

我E家都係希望佢可以順順利利22號到就得
反正當初訂嘅時候預27號先有

如果唔砌機買廠機
要玩到大概要幾錢

好耐無跟

本身都係咁，但後尾遲黎先上岸

搵法奧 幫手 廠機唔值 真心 而家3系炒價中 唔抵買住 個價正常 直接買3090

[member] 人唔喺香港.... [member]

真，希望22號可以到

香港現貨炒價好似$2900

差幾日，點解咁急

見好多人pre-order未發貨都send email屌下，頭先我都send左，好快就覆我比discount
即係變相pre-order+遲發貨變discount，諗諗下其實好似都唔錯，反正唔急果一星期，依家係早訂遲到平幾舊

到貨既係64gb 定 256gb?

我256gb仲未上機

玩咗咁多年games, 第一次玩VR, 原來可以咁特別，投入度好高...
玩到冇電，都唔捨得除低

我意思比得$2700不如買現貨

我自己等緊美森貨

玩D恐怖GAME仲正

係咪得我一個帶眼鏡玩好唔舒服

有無template跟？我電話mail屌兩次都無，
今晚電腦屌多次，無就算數

加左spacer未 我覺得幾ok

加左 可能前面太重 後面太輕

可能語氣要重D，我都係講番10月買既已經到貨，今日買既又出緊貨，我9月pre-order就等，問佢咁樣公平咩?pre-order係廢既?
可以係適當位置加入粗口

巴打平左幾多？

又一個中毒

個10美金寧願唔要

插住火牛，訓覺都帶，起身就爽

又唔可以咁講, 而家係咪都遲, 有好過無

主打Steam VR
係咪買G2抵玩過Index

等G2啦

唔只10蚊咁少，我見舊post 30蚊又有9折又有，佢就比我50，唔知有冇再高D，唔要白唔要

我得11美金

我零

而家再屌過 又再加強語氣 未加粗口

想知你email 點寫同你點send email 比佢？
我amazon 個網揀CS 果到再EMAIL
但晏就到依家都未覆我

主打steam vr我都係建議quest2，因為真無線

想問吓如果無線玩，係咪唔需要買條usb線/原裝線？

唔需要，你需要一條任何既data usb-c線可以插到電腦就得

Thanks件貨到咗香港，入青衣倉入咗成日都未入到去好心急

啲QUOTA用晒, 個個都回水幾十蚊美金佢仲使賺既

我果部仲未ship

岩岩屌完CS話會回20％

第一次email就話見到有人遲過我訂/發售日之後買既已經出貨
點解我就咁遲都未出貨
係咪張單/payment有問題

CS應該會回廢話

之後第二次就屌amazon我咁早預訂但係重遲過發售日之後買既出貨?咁公平?
然後屌幾句對於早買遲出貨既不滿
最後加句咁既做法以後買野好難會再用amazon

應該係落單日期越早，回越多
我28號既單，淨係回運費

有冇人買左walking dead?
正唔正?

早買平幾舊 遲買早享受

真係好反智

其實你地邊到屌
點解好似咁快有reply
我就quest2又呆等
email 又呆等

CS覆mail好慢, 我第一次等一日, 第二次等8個鐘.

係咪而家買 wifi6 pci-e card 好過買wifi router
相同wifi 6 80mhz 計係咪built in card latency 細啲?
我見amazon 好平, wifi6 pci-e card幾百蚊有交易

其實兩次來回加埋都有7,8個鐘
屌佢都係用Contact Us既選order選有咩問題之後出既email

係，不過每次用都要做一個動作set返做80Mhz

仲點會index... 畫面起格

精英頭帶 諗住唔要
原裝頭帶其實都好舒服
我比較緊張重量問題

可以試都試哂 真心唔好usb線插住玩。

我feel到 稍為轉一轉個頭 個usb port都好受力
Q1設計係打直 畀埋條L字型頭usb線你 受力好啲

Q2係打橫 我用3m長 延長線去玩 條延長線加轉頭接原裝線 好撚重 個usb port位向下壓 食哂啲力 試左1分鐘 放棄

佢比我10 我冇嘢好講

之前睇個篇文章

話玩VR有線連住好影響沉浸感,郁下就好似有條狗鏈綁住你咁

唔關事
應該係邊個惡啲邊個賠償多啲
你好順攤佢就唔賠/俾最少既賠償你
所以我覺得應該要爭取返自己應有既權益囉
不過一陣應該又會被部份連登仔屌話我影衰香港人

係，所以一定用VD，無線正好多

正常 有條線連住部機多咗顧慮 令你脫離唔到現實去投入虛擬世界 影響沉浸感

Oculus #ScaredForReal

link啲畫質未跟上VD，VD先真係有q2嘅resolution

搞左半個鐘終於用到side quest加VD, 無左條線, 仲要直接睇埋desktop真係好正. 不過steam d VR game貴到hihi 好在去isthereanydeal搵到fo4 vr有個site減緊38% 叫做冇咁肉痛,
quest 2 畫質好過go好多. 個refresh rate同resolution高左真係正D. 連PH入邊D VR片都正D

就快有大特價

到左香港喇我部256
SF係咪可以打去話去拎會快d拎到？

『ガ チ 恋 ！』キズナアイのVRゲームがヤバすぎた！【Kizuna AI - Touch the Beat!】

自己玩自己

無得快，等下星期派件啦

我256都到左香港，應該同你一班機

我都係

有無AMD yes用家試下relive?

重點係買得quest都係想無線
插線咪本末倒置

照計下年又quest 3
唔追款了

而家只有g2 / quest 2二㨂一
Index已淪為電子垃圾

原來咁多人已經收到機
我3號買都未出貨

連飛機都重未上

星期一都無可能收到

我屌極 回左兩次一蚊都唔回水 CLS 最早訂係我

唔知今日會唔會收到呢

同呢個post愈黎愈脫節

唉我1060睇黎又要課金upgrade 電腦

我都係1060，等緊3070

我等amd yes, 本身粒u 係ryzen 5 1600 睇黎都唔夠做

出咗貨成個星期都唔上機

我都係1600，但係唔諗住換，應該可以再戰1-2年
張1060就一定要換，我都係AMD YES! 不過只係CPU
AMD Display不可一不可再

今次big navi 會唔會有變呢？成日唔想nvda 獨大

同你同車問咗唔會

等CS覆email既各位點解唔直接用online chat ?我以前用日森有咩問題係即對話，態度仲要超級好

其實大家係去email屌佢CS係搏回水
因為有巴打話問完有水回

我好毒，連download緊遊戲都上嚟追post

有冇人好似我仲未ship

我個fb大學之後成十年都冇update過，會唔會俾人ban

Preorder 應該全部未ship

未上機

未上機x2，有冇得屌

吊左，送左$20

尋晚用USb 分插加自已條tpye C 線差電 ,差一陣就熄燈，以為差完。
玩咗個幾鐘冇電。
訓前再差多次，感覺好快熄燈。check 番原來差一陣就停咗。
最後用跟機個火牛同C-C usb 線差多次，先差到變綠燈（差完）。

玩成晚對controller都係100%電

有冇人又早買又加錢運都未收貨?

點充電?

美國係120v電壓?

香港220v

咁咪燒機?

已收機

當電話差 無問題

我戴住眼鏡玩okay喎
玩咗一粒鐘左右應該
都無乜唔舒服

Q1玩 個幾粒鐘會眼痛 Q2唔太覺 可能唔同panel

啱啱上機了
先問下收到嘅ching 機程幾耐？

2020-10-16
快件到達 【香港總集散中心】
2020-10-14
快件在【洛杉磯飛往香港航班上】已起飛

細鏡框冇問題

有冇乜嘢game推介，可以俾小朋友／屋企人玩，我已經買定隻half life同DL咗隻免費恐怖game,諗諗吓都係唔啱小朋友玩今日會送貨

其實連續玩三、四個鐘唔抖，就算非VR games 集中精神睇咁耐螢幕都開始累，VR 仲要罩住個頭...

20號pre-order 啱啱到左手

work simulator

仲要2日

sf話轉寄中，應該今日有

係LA 唔知去左邊。。。。

今日訂要等到年尾

原定星期3, 而家到咗, 早咗5日,今次好快, 尋日都仲喺美國LA.
13號晚訂, 256GB

Lm

256gb有

無update過 , 希望好似你一樣尋晚喺 LA , 今日已經收到

10月15日星期四
1:42 下午
包裹已離開承運機構
Los Angeles, CA US

3號訂
今天已到家

我尋日都係咁，今日開sf app佢話終於飛咗

電池頭帶又賣到斷貨

唉， 喺收到機之前唔想再入呢個 po

我都裝個 sf app睇下先

尋日仲見到炒價
炒價都冇埋

到左，叉緊電

希望唔會俾人哋BAN AC

意思係用佢送果個2腳火牛?

定買條type.c?

用佢隻2腳火牛定用自己usb線?

貨已清 儲落既貨派哂

both work

國際電壓

插頭應該都係果D兩腳三腳可以自由切換啦

就好似 水貨iphone咁 自己用兩腳轉

唔係掛咁屎

要轉兩腳咁屎

尋日屌完都唔知有無得回水

連時間都同我一模一樣

我估應該到左香港

但未有人將件貨嘟機

同路

即係要用3腳轉插 轉返落去叉

lm

到左附近SF倉，要等星期一派件

上左飛機係LA飛緊黎

過一陣又會再補貨

兩腳轉三腳
美國貨 兩腳好正常

當然大佬 黎至美國水貨

一係你平時電話差電插頭都得 唔一定用佢

今朝10點update
快件到達 【xxx營業點(不對公眾開放)】
等到依家都冇叫送貨哥仔派送 睇嚟要等到星期一了

時間差唔多
但岩岩先見到上左機
最快應該都要星期一

兩者都得

cs淨係覆我

商品大約會在美國時間10月18日從庫房發出,送達時間需要發貨后才能查詢。

唔洗再畀錢方式 你用咩電話？ iphone?
用你電話個差電插頭 Q2本身有條type c線送

唔係iphone

不過手機都用type.c

打算用旅行插頭2腳轉3腳用

星期一都唔知得唔得

我預佢星二

13號訂岩岩到左

睇返時間原來15個鐘前就起左飛
咁宜家應該差唔多到香港
但星期六日唔派件

好快 祝你同女朋友玩得開心

我屌完佢只覆會係27號前到
不過回咗usd 20

256?

64

屌我7號訂，而家仲未上機啊

自己

想問問我係咪要將個wifi6 set返做auto?or set 80Mhz
之前set咗160Mhz

我5g set80

有少少失望，AV VR 個質素同GO一樣

我諗你需要驗眼

打機係有好明顯分別，但skybox睇片 （even 4K片） 冇咩唔同

Try try new SLR 8k

Pease share discord link

唔係掛..咁渣 失望

唔係掛, 個SDE都差好遠啦

#1

Thanks, SLR 8K係？

會唔會關skybox未更新支援事？

我29號訂，而家未上機

skybox未update，未上到quest 2嘅畫質，所以先會咁。你用VD睇av住先啦，VD已經更新咗有quest 2嘅畫質

VD都睇到VR AV?

睇到

唔使慌張未更新啫

係囉 , 我諗住主要睇 av vr
兩年前我喺日本第一次睇 vr av 覺得質素唔錯
不過我唔記得嗰間鋪用咩vr裝置

SLR 係間公司, 8k=8k片

電腦用咩player 🙇🏼‍♂️

希望今次更新skybox有埋 hand tracking

quest 2都係有4k畫質，不過skybox呢個程式未update未跟到部機。如果VD就會呈現番嗰4k出嚟

其實你會唔會試下直接將套片入落quest到播，唔經skybox，咪知quest 2係咪清啲？

未更新呀

用steam version 嘅skybox播番出嚟

都可以掛，我部機未到，試唔到住

唔係一定要裝skybox先睇到vr av?
內置應用程式都睇到?

唔係好明
咁點解要裝skybox

quest 嘅空間有限同埋上傳落q2用多好多時間，除非你一開始就裝咗落flash usb，裝係電腦stream比quest 2冇呢個問題。最衰skybox仲未更新

skybox係唔想下下都入片去Q2
可以直接播電腦入面啲片

要出街買usbc 轉插先試到

八號訂 影都冇
仲未出貨

我咩都無

得部爛電腦

如果可以直接拉落去quest 2度睇就唔買skybox了

反正睇1,2套算

如果係咪都可以，呢啲嘢因人而異。但係你要確保你啲片係真4k先得，如果唔係放到落去都係唔清。

有冇得唔用手制操控
暫時剩係試左youtube同Netflix, 唔想睇片都拎住咁大舊野

開oculus browser睇片可以hand tracking

VD都可以

剛才睇到SF 寫件貨到咗自取點即刻衝出去落

2020-10-17 14:57 因休息日或假期客戶不便收件,待工作日派送
反正星期一先得試

可以自取？

佢寫因為冇人送貨放咗在自取點後即打俾SF問可唔可以，佢地話ok

今朝10點話幫我觀塘送去油塘而家都未有sms

屌左三次 唔回水 仲要講21-27到啦屌返我

時間地點同我一模一樣，之後就好似冇人跟進了

用amazon help>need more help?>contact us>a delivery, order or return>✓ order>where's my stuff?>shipment is late>email

打左去問，觀塘個站冇門市
冇得自己去拎...

5號訂
16號上左飛機

頭先電話打過嚟一通就cut線
2分鐘之後打過去打唔通
跟住哥仔打嚟話出咗車 見我啱啱冇聽電話 冇攞到我件貨
但係語氣幾有禮貌
有可能要等星期一了...
想問吓速遞係唔係好興一通就cut線?
SF網站顯示嗰1分鐘交俾送貨員
同1分鐘即刻update 快件派送不成功 因電話無人接聽

呢啲又update得咁快

係咪金凱工廈

快件交給外包人員5,正在派送途中
睇返順豐網 原來係外包..
可能唔愁做
睇Amazon記錄 Delivery attempted today at 1:33 AM
Unfortunately, SF ran into an issue when attempting your delivery. They will try again.
同順豐記錄唔同嘅

我屌
Amazon 個箱有無咁大盒啊，但又咁輕既...

再睇真啲原來外包人員5 再外包出去
打嚟嘅送貨員 同順豐速遞顯示嘅電話係兩個號碼嚟
判上判 同地盤啲工程咁

個盒真係好撚大

少左啲screen door effect ，冇lu

效過好過skybox?

有對比過

經skybox vs 經oculus TV

搵唔到分別

對比go vs quest 2 (oculus tv)

係冇起格既

咁我諗係片源問題，試下8k先，好似有demo

skybox已經confirm 咗未更新，如果同oculus tv一樣效果，咁咪姐係代表oculus tv都未更新同未跟上quest 2畫質？
你要唔要試下用steam vr之後再用vr player睇下效果如何？
另外想問下咁唔起格，佢嘅效果同go 相比大唔大?

當然，片源都係其中一個原因，唔知你片嘅bitrate同gb幾多

收咗貨，試咗，冇想像中咁清，可能未support Q2，戴眼鏡玩好唔舒服。內置喇叭啲聲幾正。

差完電再試。

你指skybox?skybox的確未support q2

眼鏡唔舒服係真嘅

20分鐘 9GB片

所以話唔洗咁高期望
未上到12K都會起格

咁細，你上tg gp有條15gb 嘅嘅試下

冇人比TG Link :(
問過好多次

師兄打少啲 身體緊要

TG 喎

revoke link!無加密！作死？

wait

Me2,我今日啱啱都收咗,我又係戴眼鏡玩,個鼻樑位好唔舒服，之後寧願曚少少索性除眼鏡玩算，加上我幅眼鏡係大框嗰啲，唔係太fit

認真，啲歐美片係清過日本既好多

Amazon 64g無晒貨
有無人知官網訂送集運係咪會cut單

俾半個鐘你同我出sms

整咁耐 終於玩到steam VR game

笑死 原來係我要打少啲

歐美好難搵

SLR

公喜 hla吧

see discord nsfw

咁你慢慢等到12k再玩啦

今晚就會試

剛收貨

miss左

QUEST 2 入唔到歌 個BMPF Patch唔到
有冇人入到

搞左一輪sidequest都幾複雜, 好似以前玩root機咁
玩左陣hyper dash個體驗都係普普通通
戴眼鏡都幾重同唔方便
最正都係睇AV爽過放電話個D VR headset好多
等埋張display card再試下PCVR

由美國起飛到收貨隔左幾耐？

Amazon出貨後4日到手

13號出貨
尋日收貨

終於到手今日

12號出
SF顯示15號先收件
宜家仲係飛機度

到咗啦

bmbf暫時廢左武功，因為beat saber大改左，加左多人mode

除左VD skybox 必裝外，仲有d 咩必裝？

10月3 美森入手ship緊
想玩blade and sorcery 但怕部desktop推唔郁vr game嘥錢
quest store有冇類似game推介？

睇嚟要買elite strap，甚至近視鏡先玩得爽

我要買elite strap , 但我較極都覺D 字會蒙蒙地，唔知關唔關我散光事

*我有買

STEAM有退款機制,行唔到咪退囉(唔好太多太密...)

除左個盒 仲可以點分64/256gb
送黎果陣256個盒污糟左 叫我點送比人

Amazon 寫8點送到，真係8點就到，準時到呢，好大箱

到左 聽日可以測試下 我隻router表現
用緊obri rbk50

13號落單，今日到左

有無巴打可以幫手度下Amazon個箱ge三圍，想睇下幾大

256？
9月定10月

就黎未來人落訂都快過我

10月，64

9號落單仲未ship
CS Email覆左一次就唔撚覆

今晚畀你 嗰盒仲喺度

應該沒

差唔多2呎長

擺唔擺到自提就靠你了

尋日上左機

Pros
Free (or at least included in the price of your GPU)
Easy to use
Already installed on your computer
Works with most VR games
Great Latency
Cons
The only con, for me, is that this method does not connect the Quest’s microphone to the PC. To talk to people in games using this method you’ll need to use another audio input device—like a Bluetooth headset paired to your PC.

死，一睇第一身視覺嘅嘢，例如過山車，太空站入面嗰隻game，就暈到pk

懷疑架飛機係LA空中自轉

之前好似有貼過 點樣改善 自己玩VR會暈既問題

習慣
過山車係易暈

我都係呢一架飛機

我打多次

1.搵風扇單一吹向自己

2.如果係動作game盡量喺行嘅時候 左右腳原地輕踏加左右手稍為輕擺

3 在遊戲中轉身 請用真人轉身 唔好用手制右手控桿轉身

部份game真係會易暈 呢個冇辦法解決

就咁睇都幾OK, 現階段未明朗, 癈事買左VD又比人ban

你地會係quest store定steam到買驚?

已買

有pc vr一定steam vr

好燥 17-OCT pre-order到今日都未SHIP
係咪要到27號先到呀
依家新ORDER要1-2 MONTHS

有pcvr但係又想攞去fd到玩 好糾結

唔係下化?

10月17係今日喎

屌,我3號訂都未撚出貨
13號買嘅就到手,咁預購黎罷撚咩

9月17日...

睇黎有班早preorder既終於轉 shipped
都叫早一日send過email 有個9折

不過都係Arriving October 27
到時如果遲過27號就再email屌多次

同機

VR MODE真係好得人驚

+1 9月17號訂終於轉左
如果遲過27號一定屌CS回多幾舊水

嬲到打錯左
17-SEP先岩
SEND完EMAIL 有REFUND
REFUND當買GAME 錢

我發唔係好貼 鼻 位，漏光，面形問題？

正常 要買covery

真4K 改hz

似乎粒XR2 真係好勁

occlusion app變左 殘體字，無得改，屌

如果要買條線係要點買法就係USB TYPE C 3.0速度就OK?

長45m 闊度34cm 深度13cm

同機 巴打

me2，幾時改status

我覺得應該到咗香港，但係未改status

“15 小時 15 分鐘是從洛杉磯國際飛往香港的平均飛行時間。”

22:30 落機未

15個鐘係直航，依家貨運唔係特快既話，要轉機通常要廿幾個鐘，甚至30

ake Most Of Your Oculus Quest 2 - Best Games, Enabling 90hz & Extra IPD Settings!

adb改90 應該所有game都得

13/10 落單 17/10 到左
64 GB

咁唯有再訂一盒
有冇連登仔要現貨256 $3200
冇盒/比我自己個64gb盒你
留tg 最好大西北

屌
真係愈睇愈撚嬲
唔係無選擇都唔撚想再係美森買野

想問下用side quest係咪就唔洗用oculus store?

入得黎都應該訂哂貨

有隻叫tankman既片
可以感受下架tank衝埋黎..

遲黎先上岸真係好撚嬲

WIFI係咪只可以用oculus store入邊個VD唔可以用steam o個VD?

steam果個係比"真"有線用

千其唔好買

經VD 玩咗陣HLA , 個觀感真係一流，但點解會蒙蒙地既，而且的確有時會lag 咗一lag
P.S. 我係用AC56U

你可以較bitrate提高畫質。你用緊wifi 5唔係wifi 6，有廷遲同lag係正常的

CHING有冇人可以教下我? 我跟住置頂個doc setup晒sidequest, virtual desktop streamer. 喺oculus store 買左VD 睇到自己個desktop 但launch唔到game...

睇到呢段野 you need to patch virtual desktop from sidequest to unlock the ability to stream vr games

但我個sidequest同VD已經係最新, 喺steam會話detect唔到我個headset

有冇sidequest入面個VD ?

我仲未ship

16/9 朝早訂

有冇去oculus 申請development mode?

未搵到邊度可以駁 藍牙耳機

兩樣野黎 side quest多indie game
oculus store正式平台 高質好多

yes

sidequest 搵streamer 係APK黎 幫你裝入Q2先玩到VD

岩岩RELIVE 係WORK 好順 問題係

1.SET PLAY SPACE好唔方便而且一定要用電腦MOUSE 做決定 再拎個VR HANDSET畫空間再用手制劃 煩到仆街

2.係STEAM VR OR VR GAMES中放低Q2 入待機再帶上 RELIVE APPS會KILL APPS 又要再開

搵到了，原來係 實驗性功能，仲開埋90Hz，清左d

開咗90hz會清啲ga 咩

快試咗一陣, 呢個價黎講真係唔錯. 本身有vive 1+ wireless adapter, Q2比vive 1畫面好好多 ,又方便. 就咁試咗篤吓啲manu , senor都定得幾準.
用用吓先記得自己冇帶headphone都有聲喎, (vive1要用外置)
整體畫面同方便都比HTC好.
唯一係有啲重, 壓面幾明顯吓, 唔舒服, 遲吓要換strap
鼻位亦較大, 一開始係有啲礙眼, 但投入咗就唔係好覺

咁隻walking dead 各位係推薦在oculus store 買定在steam 上買?

HTC除非有突破既高科技 如果唔係真係畀Q2打到訓係度

steam

Thx

自膠 一野, 原來要喺sidequest patch VD...玩左陣FO4 VR
同非VR既FO4一樣...vanilla 真係幾廢下, 唔怪得steam入邊D人個個都要話加mod落patch

無mod唔得 B社無真正VR化 只係畫面VR

Quest 2重唔重? SF睇成8KG，睇黎我都要去門市拎

係, HTC 淨係張wifi adapter 既價已經夠買Q2 64GB.
Q2整體唔錯, 呢個價收貨

我都YouTube搵到一段,佢咁樣改法有冇分別???
我見呢個方法好似簡單d

包裝重，部機唔重

請問點解？不是Oculus買先可以唔駛靠電腦離線帶出街去朋友屋企玩咩？定我誤會咗？

拍兩下headset就即開 cam睇返出面現實，呢功能勁方便，大家一定要開呢個功能

Thanks

要拎出街就買返quest版本
係屋企玩多就建議用VD連返部PC玩steam vr game

冇PC 得quest 2 玩左3個鐘 唔覺得部機重 但玩1個鐘就要抖抖
拎槍感覺好爽 諗緊買onward 定 walking dead
鐘意動畫既可以試狼辛VR Holo係面前好正beat saber必玩 等緊bmpf update 釣魚 tennis個d就算數 聽日買埋skybox睇下點
仲有咩好玩

玩到無哂電，我覺得原裝頭帶已經夠舒服，Elite strap 可以唔洗買，哂左49美仔

2020-10-18 01:58
快件到達 【香港總集散中心】

me 2，幾時到呀

因為STEAM VR 畫質最好

如果想SHARE 去朋友屋企玩 買Oculus版

用sidequest打2句改成3072就得?

但佢唔係原本都3072解像度?

Oculus版係畫面降級版 能力唔夠電腦勁(當然)

me3

全部同一批

係單眼

X2

其實VR計法同肉眼平時睇MON係唔同
而家唔用sidequest改野 肉眼觀感係1080P

Q2 單眼係1,832 × 1,920
Quest 2 has a per-eye resolution of 1,832 × 1,920 (3.5 megapixels) compared to the original's(Q1) 1,440 × 1,600 (2.3 megapixels).

因為VR鏡片隊到肉眼好近唔同平時老連咁遠睇PC MON同4K 電視

如果你單眼近睇電腦MON 2K 你會見到粒粒 肉眼觀感似1080P (我打比喻)

希望你明

訓醒起身就會有

試左 用link清左好多

如果冇點算，係咪可以屌你屎眼

咁link同VD比邊個清啲

有冇舊眼鏡啱度數？
拆咗兩隻腳掉入去就唔使買鏡片

快件已發車

依個方法幾搞笑咁不過又好似可以一試

我帶到刮耳仔

睇過勢快極都要聽日，等陣打去改自取先

Kanojo 可否用在quest 2 ? 我今天到左，順豐派

同機呀師兄

我果件應該聽日收到

戴眼鏡好唔舒服
香港有冇得買個近視鏡片？

實實在在活在3A大作

可以經VD/Link玩PCVR版

有人會買VRCOVER嗎?

應該都係VD清啲

你語氣要重啲，話會考慮以後唔再係amazon買野

下下比士把拿打頭

有呀 不過一分鐘前收到shipped email

終於shipped
用SF

Hla會強制dynamic resolution

但係要開住守護神至得，熄咗守護神會用唔到

我用原裝頭帶ok 喎。可能我頭大，IPD 都係用最闊果格。
條頭帶可以放長D, 可以套後D 個後腦。或者叫屋企人幫眼睇下帶得岩唔岩。

冇就再訓過囉

係咪27號到

Oculus store walking dead s&s有cross buy
買quest版送埋rift版

但就貴steam好多

LM

到左香港喇

原定星期四到, 聽日可以拎得

已經到咗青衣中轉站

寫星期四 今朝一睇已經到左依區個點

17/9 訂
終於岩岩轉shipped

我部q2遲elite strap一日上飛機，但頭帶仲係已發車，q2已經到青衣

今日唔知係唔係應該可以到地區營業點？ 今日星期日又唔派貨，唔知可唔可以改自己落營業點拎 ?

我都想去門市拎

而家件野係青衣

你地幾度近視

2020-10-18 10:33
快件到達 【香港新界青衣中轉場】

係
希望早啲到啦

有冇ching 試左
Q2 個原裝 Strap 同 Elite Strap 差幾遠
BTW 聽日SF到貨 , 有買埋Elite Strap

屌完終於轉ship, 多撚謝晒

想問玩SteamVR

係咪一定要整埋sidequest?

用virtual desktop 無線玩steam vr要裝sidequest既 virtual desktop patch
如果駁線用link玩steam vr就唔駛入sidequest

300度近視/100散光以上 玩VR洗唔洗配足VR度數?

收到

#1教學

轉左順豐站自提
希望聽日就有

recroom都正, 入面勁多GAME玩

全部fd黎？

我冇試過elite strap,但係原裝頭帶我覺得較後面拉緊好困難可能我要拉到去緊去玩，如果唔係前面又太重會唔平衡咁。我估elite strap頭帶會容易較好多

26/9訂 岩岩shipped 預計27/10到
果然早買就準時到 遲買就早到

有冇人玩過The Stranger VR依隻game??我買咗之後玩咗唔夠30mins頂唔順之後再休息一陣再試吓都係好頭暈，最終我放棄退＄算

之後玩隻half life真係正到，完全冇頭暈感覺，畫面勁靚

收到SMS到左順便智能櫃, 而家幾乎唔送上門

同香港預訂一撚樣
預售個班拎貨係遲過即場Walk in

兩個睇片問題： 如果經Skybox 睇片，對電腦張顯卡有冇要求ga?

另外有冇Ching裝過Dmm app? 裝完要唔要長開VPN 同埋經App睇有冇lag?

謝謝

外國人

盒同頭帶都想買埋

早買平幾舊(MAYBE) 遲買早享受

如果用link 就steam買VD, 如果用無線，就在oculus store買VD 嗎？

如果用link 就steam買VD
錯! 唔洗買

玩線 = 直接DL OCULUS LINK SOFTWARE就得
無線 = 就在oculus store買VD就岩了

琴日Diu完，今日終於Ship，等到個人好空虛

steam vr 主控室 有冇人知點樣刪除物品？
擺到一屋都係野

skybox淨係用部quest黎播
用電腦/電話經skybox睇片
只係啲片淨係儲存係電腦/電話
唔會用電腦/電話既processing power

有冇人覺得個鼻位唔係好貼
向下望會漏光同睇到少少出面,正常?

尋日試用,睇片飛時間會少LAG(相比起入落部機到)
係咪WIFI太慢?

正常，要等vrcover interface/ silicone cover

唔一定係wifi，有機會係你條片store左係hdd

即係條片放係SSD會快D?

緊係啦，啲片咁鳩大
我玩HLA，loading time，用nvme SSD會快sata SSD成分鐘！
我完全想像唔到如果隻驚放HDD要load幾耐先可以入下一關

正常設計

2020年 一定SSD喇...

amd 既display card user 有福了

可以用Relive 唔洗買VD 試左兩日
暫時畫面同latency同vd一樣

咁方便？下部電腦買amd卡先

冇平

no

1. amd drive好柒 我用RX580先無事
2. relive官方係無支援Q2 啲人自己mod 上次更新7月既事
3.VD未來會更新原生畫質

岩先又訂左部256 希望下星期送到

現貨全新原價有冇人岩

其實你只係想要個256gb既靚盒裝返部機送比人姐問有無巴打放咪得

唔洗訂喇 要等兩個月
問人 有冇送盒畀你

有冇to group 想入定去等到貨

諗住月尾送比人咋
而家訂要成2個月？

跟住Set左 用Link睇PC桌面
直線好多鋸齒 畫面有粒粒
係唔係正常？

正常 Link同VD都未正式更新有原生畫面

特別係link 仲差過VD

暫時畫質上 VD好Link

你係睇pc decktop 定係 oculus rift room?

有無人玩過 the thrill of the fight
一舊水唔洗幾抵咁

片都SSD 咁1TB都唔夠用

AMD新卡好似月尾公布？
1060 6G 等換卡
等緊3060/3070 如果AMD好似CPU咁生生性性可能轉

就算drive生性 唔建議為relive去買amd card
重點relive係無官方更新

VD更到貼一貼 緊係VD

oculus room 會比原本機內個系統差D
睇PC桌面仲差 Win10介面D直線起鋸齒

我PC用緊1080 關唔關事

本身用緊Amd card 不妨一試 但係唔好為relive 走去買amd card

1. amd drive好柒 我用RX580先無事
2. relive官方係無支援Q2 啲人自己mod 上次更新7月既事
3. VD未來會更新原生畫質

解像度1080P 唔係display

Oculus link問題 VD好清

唔關你個mon解像事

等玩多排冇俾FB BAM 再買VD

上機了

講多少少怕大家混淆

經Oculus link入另一間房 係叫
oculus rift room
唔係Oculus quest room

因為經Oculus link入 Oculus rift store
rift store會當你部機(Q2)係rift

我都知好亂 因為以前有兩種headset

而家rift都唔出新機 我諗oculus rift store 好快會改名

唔想打擊你 但似啱啱出發

唔係想掃你慶
shipped好似未上機 ,好似只係amazon 將件貨pack好，運送公司連件貨都仲未收走

係

尋晚落單 佢話27號到
都唔係咁耐啫

無線玩會LAG係咪我網速唔夠
我得100MB

quest 2 skybox睇片都好清下
你地仲話未更新 更新左咪清到傻
改grapgic setting唔知會唔會仲清 未試

唔關 VD係用 區域連線 做streaming

上網連線同人玩 同一般pc games一樣

因為真係未更新

你用咩router?

oculus quest 2 能力仲未推盡 粒XR硬件係160mhz 可惜FB封印左佢能力

ax92u

fb封印咗嗰能力，令有啲人用VD仲係有latency，焗某啲人買oculus link。
垃圾facebook

display card係？

估唔到pokerstars又幾過癮

代人答你係咪用緊藍牙耳筒？

你電腦係唔係插lan線？ 定係用wi-fi連？

電腦係LAN線

唔係 就咁用返佢原本機個個

5700xt

你試下用amd relive

我就係咁 用埋blutack貼住兩邊
玩咗兩個月beatsaber 都未甩過

可唔可以影張相俾我研究下點樣固定？擺喺入面唔怕直接撞到機本身個鏡片咩？

白癡問題
見佢個charger係10w
如果用自己18w pd有冇問題

無問題 用到 只係用唔盡18w

本體遲頭帶一日上機，但依家同一時間青衣出發，希望聽日收齊

青衣塞左8個鐘

half life係咪要用電腦連先玩到?

有quest版?

Steam版，用virtual desktop ok la👍🏻

大家q2手制有無一邊震啲一邊冇咁震既情況
啱啱玩beat saber發現右邊震啲
定game問題

2邊正常喎

右邊震到有聲好誇張
左邊就正常啲

Steam VR 有乜賽車好玩？

Project Car 2

VR無線玩PC係咪
係Q2入邊開VD再開GAME就得?
如果想睇片又要點做

同埋之前幾改機用邊條片方法會好D

我見條片啲人留言講改成3072畫面玩遊戲會唔順
特別快速嘅遊戲
睇片可能重得?

不過唔知道有無人改成90hz
效果點?

開箱興奮得濟𠝹花咗個盒

好興奮呀

呢招真係work

無QUEST

HALF LIFE
STEAM自己出 係獨家平台

下面有開封帶 唔洗CUTTER

有無人一齊玩...自己單人一陣 係屋門口 完全唔敢入

我cut出面amazon個箱嗰陣整到架

歡迎加我做好友

Oculus ID Siubakyeung

就算有FD一齊玩, vr mode都仍然會嚇死

Case+battery’s elite strap有返貨，但我見有人屌個case條拉鍊唔好⋯

有冇巴打包膠？

已加

未有機

加住先

呢個係事實
好似個2塊麵包中間加條拉鍊咁

仲猶疑緊買唔買q2玩住app驚先
部老爺PC連steam vr 個test都過唔到

本身打算出年新硬件出哂先砌機
跟住又話rtx3000到出年都仲會炒價缺貨

自從唔小心禁咗入呢個po
法國VR真係好吸引

買啦，就算用唔到電腦，獨立運行都可以，同手機一機

DMM除咗dl app要用VPN轉去日本之外，買片睇片都唔需要VPN

剛ship

我喺電腦買就要用到vpn先睇到啲隱藏咗唔俾外國人睇到嘅片喎

用 Q2 睇 slr 都幾震撼，冇諗過size 咁真咁近，好似就喺眼前，雖然仲可以清啲，不過暫時都夠做。

有無唔恐怖既game推薦下
Steam top果幾隻除左beat saber
目測都似瀨屎系列

加左就會見到對方個虛擬角色？
仲有點解我個虛擬角色一定係女 冇得揀

Code呢

嗱 自從玩過Q1後既我 我對平面 3D GAMES再無興趣了
活在遊戲中

我就係得部廢laptop都買咗先，砌機反而慢慢搞，因為之前quest1嗰陣好似唔多夠貨

Q2 APPS驚都唔錯 真心 我都有買獨家既QUEST驚

你FB STE左係女姓

STEAM VR推介

VR Paradise

真正既電子雞

一直係STEAM入邊但未開過

仲未收到機

想問下係咪冇得投影手機個畫面入去睇？睇片一定要用app/入個檔入去？

搵game果陣有見到
成班老雞 不了

我果件仲係晌集散中心
睇黎聽日未拎到

玩乜？
見到illusion 有隻vr girlfriend有興趣

淫雞跳舞

出未

6K VR片真係清過4K
仲有感覺用VD+DeoVR睇係好過用skybox

畫面比起skybox點

睇4K冇咩分別 6K明顯好d

巴打有冇6k 片seed share

放左上Discord NSFW

多謝巴打

Increase Your Oculus Quest 2 Performance - Boost FPS // No PC Needed!

SIDE QUEST可以做哂

same
不過舊blutack冇咁大
慳返筆配鏡錢

chok囝 超聰明

有鳩排，睇撚清楚，重未到我手

dirt rally 2 連the game of year hk$64.5
project cars 2 連deluxe edition hk$102

THANKS BROS

連埋軚盤玩，真係返唔到轉頭，
30吋mon都冇得比

其實都要咁啱有副舊眼鏡先整到
冇而又有近視嘅巴打都係要買/唔理濛濛地玩

啱啱先知原來quest 1可以用side quest谷大啲texture 清好多 不過谷太高當然會drop fps

冇用㗎, 始終都係有sde

q2仲有SDE

beat saber清好多
跟住set返default好似冇戴眼鏡咁

Q1 ar

有冇巴打解答下因為好少用PC 想駁手機播片多啲

想配Q2 近視鏡係咪淘寶好？

不過咁樣有機會整花

cls

Can, use skybox, android can be dlna, not sure about iphone

有冇巴打包個膠

個鼻位想點
成蟲戴都唔掂喎

散熱 水蒸氣

漏晒光點搞

我副舊鏡掂唔到QR Lens
應該ok

油黑個鼻佢

手機mirror 去 quest定用quest播手機入面啲片先，兩樣野嚟，
手機冇得mirror去quest，
quest 可以chromecast 去電視，去手機，去 pc，
pc 畫面可以用 virtual desktop / oculus link/avlr mirror 去quest,
quest要睇手機入面儲存嘅片，可以用 skybox經DLNA 讀取手機 share嘅folder/file

想要玩得好，未撚買淘寶

200度近視表示 唔戴眼鏡玩都冇問題

我就係用iphone

想問下隻The Walking Dead: Saints & Sinners,用VD玩唔到？我一開game quest 2畫面冇嘢睇，電腦畫面就顯示話乜嘢oculus rift？？係咪我有乜嘢做漏咗？我上YouTube啲人地都仲可以無線玩

主要想iphone mirror去quest 因為我都係睇live多
睇嚟quest都係唔啱我係咪搵返啲hdmi輸入嘅頭戴影院好啲

我買咗steam版.......我見oculus store有，係咪stean版唔support quest2

寫真類既片？ 我本身用PSVR睇係睇到（近排勁窒）， 用android app 買都唔使開VPN, 如果電腦/quest版開唔到咁可能要裝返VPN

正常都玩到
你用vd玩其他steam game有無咁既情況

冇呀，係得佢先係咁

iphone 有咩 app 係獨家?
你當quest係另一部Android，
android手機裝到嘅，
quest都大部份裝到，
你係一定非apple唔用嘅，
咁你等 apple出vr至買囉

我有樣嘢唔知係唔係搞錯咗，喺電腦oculus software我download咗quest2....係咪要download返rift version先得

我嗰部擺左喺觀塘嘅營業點
星期六日又唔送
我去拎佢又冇open to public...
乾等...
住宅點解星期六日唔送
R爆頭

順豐就係垃圾屌佢老母

用SF去track啦

原來可以咁用慣左mirror所以冇諗過當quest係手機咁用
已經訂了

rbk50 大約50ms delay

想問下有咩video player推介
同埋入片係咩方式入

SF星期六係會送件，我琴日先收完一件Amazon買既野

用唔到type c耳機 仲話android底

有無方法讀到type c手指啲相/片? 唔想下下用佢internal storage

咁高

project cars 2無軚盤, 就咁用quest2手制坃唔玩到架?

set完機求其上pornhub睇段濛濛地嘅都已經覺得好正

係咪已經番唔到轉頭

其他我唔夠膽講，平面av同vr av真係無得比

你係tg攞嗰幾條4k av睇下，你一世都唔洗屌女同叫雞，唔夠喉嘅話，仲有人share咗50幾個4k vr av seed。好想打飛機呀，好痕呀，但係機未到

我都有部one r, 啲片點樣入？

真係要rift version先得啱啱試咗

pc Oculus software本身就係rift黎

今日到手即刻試下project car2
果然VR+賽車係絕配

你係唔係用steam直接開？要用VD game tab

個位設計係正常 等cover出

我初初download上面嗰個唔得，頭先試吓download下邊 riftS嗰個又可以用VD game tab開game真係唔知點解而家冇嘢就由佢

屌 就爆post

有排啦師兄

係Steam買驚用Oculus rift s黎開有cross buy?

進度已經好快 第一頁要更新info

隻Game向前行都仲OK 左右轉身好暈

用個人去轉身，唔好用joystick轉

你應該係坐左係度玩

點解仲卡住係倉..

兩個button都係同一條link黎

嚴格嚟講三條都一樣

我就咁戴幅眼鏡入去玩

眼鏡同Vr左lens已經花咗

想知道有無得配返塊lens嚟換

支豐係咁仆街，免運費你想點?

冇分別，一鳩樣

屌 玩左2個鐘 突然重開機 再連VD又再重開
依家直頭著都著唔到

無錯 真係坐係到玩 轉果時已經連埋張凳轉
我試下企係到轉身

無電？

重開前仲有47%電

插返電 直頭無燈

道理上佢分商業區同住宅區，
商業區就派平日，住宅可以1至7，
不過可能收付加費，
但佢派唔派就佢話事，
你屌佢又點?佢又唔休做，
所以一係俾貴啲，用好啲服務，
一係放鬆啲，由鳩佢，
上次 quest1又係由仆街支豐派，
星期五唔派玩咗我3日，
我就由鳩得佢算鳩數

等一陣再插

邊個話用唔到手指?
quest1已經用到，
佢冇預載俾你之麻

冇軚盤就買隻xbox s / ps4手掣，
唔係就keyboard，
oculus touch唔支援...

有冇朋友分享

VD都好易搞，可能用開Android工程師，零難度，WiFi 6 160MHz 行到1.2Gbps, 不過未砌電莖機，用住notebook

已經download 左2tb 既vr av
仲要係已經篩選過啱自己口味

淨係條女著住黑絲行埋你面前除，
你重可以向上望佢對波又唔怕老尷，
已經唔洗再去溝女

2tb
係2tb seed定av？
2tb 達人

av 差唔多啦
一套閒閒地都15GB

禁住power + vol down廿秒 閃一下logo就無左...
唉 唔係咁撚黑呀話

仲係無燈?試第二條USB線?

gg.......可能係機皇

一套4k都要8gb，
vr嘅2k差唔多要4~6gb,
2Tb唔係好多套㗎咋

無燈

GG

頭先情況 開VD -> 突然reboot -> 開VD 突然reboot -> 開VD -> 唔撚識著

Turn it on and off a few times it will resolve. We ALL had the same issue about an hour ago. Quest support told us to do this

差多晚電都唔得 睇黎要拎去換貨
好撚麻煩

c兄玩左VD幾耐就死機？

1個鐘多d 死之前睇到仲有47%電

試下EGAMIL 畀美森有無得退機?

睇到有得退 用開amazon都換過好幾次貨
但好撚on9 滿心歡喜 半日都玩唔到

有得退就ok

唔好RMA住，無貨，唔知幾時先會寄返俾你，試下依啲方法先 ，等等打緊字

琴日寄左，但係今日順豐官網都仲未查到我個tracking id

A.排解傳輸線、充電器、插座和保護殼的相關問題
使用手機隨附的充電器和傳輸線。請使用這些配件為其他裝置充電，確認它們可正常運作。
確認傳輸線已牢牢連接變壓器和您的手機，並確認手機的連接埠中沒有異物 (例如灰塵或棉屑)。
將充電器插入牆上的插座。請將其他裝置 (例如檯燈) 接上牆壁上的插座，確認插座可正常供電。
確認沒有任何配件 (例如保護殼或外接式電池) 遮住手機的感應器或壓到手機的按鈕。

B.過熱放置play
1.)放幾個鐘先，再插usb線試下充電LED有冇著燈
有著先可以試其他野，無著就九成gg
C.電池「斷片」
有時啲電池內部唔穩定，可能突然之間drop左電壓，drop到開唔到機
1.)充電8個鐘以上，嘗試令舊電重新「激活」
D.如果唔係電池，可能係software問題，最簡單既方法就係factory reset
1.)熄機，戴上quest
2.)按"power"同"音量減"直到見到boot menu
3.)用音量鍵highlight Factory Reset之後按"power"
4.)select Yes再按"power"

其實都係android一部
去救電話果啲鋪頭應該有得搞，斷估都係換電，除非咁黑仔燒老母板

你玩嗰陣有冇留意部q2有風扇聲？ 我懷疑過熱兩次 燒老母板

依家情況
長按power 會閃1下白燈
長按power + vol down 會閃1下橙燈同畫面會出一下logo
打算長差一晚電睇下咩料

即係未死

個陣唔係玩緊 只係開住VD睇效果

咁仲有得救，唔洗rma住，去oculus support submit ticket先

即係洛杉磯SF果邊未收到件

dl緊post頭discord group入面gamel巴嗰啲嚟試

你依個已經係一個比較好既情況
有燈=主板應該無燒
有logo=moon都無燒
應該係software bug loop左
普通android既語，用usb tool可以硬刷一個新rom入去就可以開機
quest1我見過有人唔係壞/bug，係為左最新版rom，自己刷入去，係得既
quest2應該都無問題，問題係去邊搵個rom，所以你要去oculus support submit ticket先，佢地會再教你點做

PS.quest1點解要自己刷新rom？因為新rom有時有新function，但係oculus出更新係rolling out，唔係全部人一齊收到版本更新，eg.有啲人唔好彩可能要隔成2個幾月先收到v12，但係到時v13其實已經出左

想問點解我sf搵唔到自己張單
係咪要到左hk先track到？

連oculus support交ticket個到403緊

oh 原來上面有人同一情況

同你頭先pornhub嗰啲差好遠，包你返唔到轉頭。btw，等你報告。仲未有機

感覺上個os係有d bug
啱啱試過戴上頭sense到一下,之後就入sleep mode
要reboot先得
另外玩一陣都feel到有d熱,真係會燒都唔出奇

btw, store有咩game推介
唔玩恐怖類,射擊都麻麻

好似好吸引，有冇link

post頭discord group, 之前仲有人post過啲tg我無save低

我反而每次重新開機，都要重新駁wifi 打password....唔識自動駁，bug...

我估應該冇咁容易燒, 你部電話打機打得耐都熱啦, 咪一樣冇事,
我估係多BUG就真

原來我並不孤獨

喺Afesta 同一d西片都DL左5TB, 未計DMM 嗰d...要DL晒真係大鑊， 所以如果串流播片暢順就最好

vd點check ms delay?

自問自答
改wpa2 only, 唔好wpa2/wpa3, workaround...

係pc個邊個軟件完到

有冇得重綁fb account..佢內置左我一個唔用既acc, 搞到收唔到code

vd desktop個程式？

坐在到玩真係會想嘔，我玩half life alyx 都試過

巴打你個DeoVR係steam版再用vd開？
直接用quest版DeoVR係唔係唔可以睇片

發現好多都係恐怖同槍game
有冇啲咩輕鬆啲嘅game好玩?

係 Steam版DeoVR
Quest版冇試過

VR AV，打手槍

負平緊

我以為walking dead唔係太恐怖game,一開始已經俾後面隻喪屍嚇親,嚇到我即刻出game不過玩vr體驗真係幾好，好緊張玩得，我諗我要買定啲防滑手繩先得，玩half life嗰陣好似好多時都要掟嘢，原裝手掣條繩唔係太好用

同你一樣 等緊砌過部機
但已經買咗q2，玩住佢d quest 驚先

利申：等緊貨到dklm

有無網可以dl鬼妹VR AV

搵緊有咩game啱玩，
搵到隻ROGAN: The Thief in the Castle，而家未有減價，有無巴打有咩評價？

我直頭入咗老番嘅鬼佬discord，成班hacker超快手，宜家有曬所有quest 2破解版game

仲可以用到多人連線

鏡片可以按出黎

我係個俄仔論壇搵到呢d

唔驚啲破解內置木馬？

如果係咁，成個discord group 千幾條友一齊食屎
由quest 1出嗰日用翻版用到宜家

其實點解話quest啲game好貴?

一隻都條百幾蚊港紙左右

有啲唔係好敢自己破解提高解析度同提高個hz

驚佢頂唔住燒機

而家要買返都唔係咁易

買左未玩 聽日包膠

Skybox 睇片好屈 睇片途中 重新設定水平咩角度都得 訓係度睇片都冇題題 快慢飛片又得 可以15秒咁飛

想知VD做唔做到

上集就正 STEAM VER

正常 就算畀CS1.6畫面你 你其實都會驚VR投入感太強

再次強烈要講 真係要玩STEAM VR

SET完 90HZ係好順

有無set埋提高解析度?

定用返原來設定?

STEAM VR HOME其實好多野玩

3072
有 係QUEST ROOM效果明顯
但未開QUEST 驚 未知效果

如果連電腦呢?

唔支援 好似係

VD已經有90HZ
但係畫面強化 3072 好似唔關事 睇你電腦顯示卡

原來係咁

可惜無電腦

你誤會 3072果項係同q2 gpu有關 玩quest game有幫助

我見有人講話唔係喎, 蠢咗, 原裝已經OK

想知PC VR 90hz食唔食cpu
定係同4k gaming一樣只食gpu
諗住煙條定AMD

特別係modded skyrim

正！

fail factory$4.99鎂

晌青衣出車啦！！！
睇黎放工番去拎得

我件貨到左地區個營業點啦，應該等陣就收到貨

件野到左觀塘，咁岩我附近返工
問佢可唔可以直接剷上去攞，佢死都唔肯淨係重覆叫我等短信

Same 😩

我都係觀塘 , 派送中

請問係日本定歐美？

有無人有試no man’s sky vr

仆街好大食 medium setting都好勉強

Out for delivery!!!
今晚有得玩

今晚試下先，本身pc 玩都好食卡

用緊8600k@4.8ghz同2080

無諗過medium都keep唔到90fps

巴打們，想問下你哋係VD 入面右下角睇到個bitrate 係幾多？
我用AC router, Q2 同router 相距1.5米。
laptop 係lan 直連router.
唔知點解係VD setting 入面最高只可以揀32mbps, 睇到右下角都係32..
係laptop 個VD steamer 見到latency 係25 左右。
只試過tabletop simulator 同elite dangerous,畫面係順，但解像度有d 低，冇眼前一亮感覺。唔知係唔係bitrate 有關呢。
我見到有人的右下角可以去到bitrate 100 或150.

屌你未撚放資料上嚟啦，個鳩個打電話去搵王偉光，話件野唔撚要送俾佢自用就麻撚煩

你router有無開到5ghz wifi 80mhz

我係17號既究極苦主
啱啱先見到上機
Package has left the carrier facility
Los Angeles, CA US

你地經驗幾耐先會香港？

3～5日

我係貨到手但無得玩苦主

你唔係收左貨好耐啦咩

就快送黎啦
今日Wfh就係等呢件野黎

佢件野壞左呀

好耐冇追po
睇返又真係慘左D
啱啱接觸到新世界
比人一野踢左出去

我用跟機條strap 調教左好耐發現一係額頭一係面頰會壓住，如果將後尾枕條帶較到最低又會卡住隻耳仔唔舒服。想問係咪正常？elite strap 或者個 fit pack 會唔會解決到？

yes, 5Hhz, 80.
不過channel 慣咗fix 係149.
定係VD 入面畫面可以set low mid high, 要set mid?! 我全部set 晒high.
Router 去Q2 個bitrate 得32 可以set, 應該有d 低。 定係我有d 野set 錯...

補充多句，如果訓係度情況仲差，因為面頰完全食晒部機個重量

嘩2080 都咁。。。
咁我1060收得皮

訓係度都ok 攝個頸枕 斜斜地訓

派送途中

same

早你幾分鐘
Sunday, October 18
11:50 AM
Package has left the carrier facility
Los Angeles, CA US

你果個32係咪類似個名叫desktop bitrate? 果個max係32

Video bitrate先係影響畫質

會，就係局你買elite strap

elite strap with battery一星期後到
我今晚應唔應該開埋個elite strap用呢

好似係。
咁desktop bitrate 就係pc 螢幕見到果個？ 即係唔係唔使set 咁高，反正都唔會睇？！
但係VD 畫面右下角係乜bitrate? 因為我最盡見到32, 就算video bitrate set 到爆，過100, 右下角都係32.

其實差電都係用番電話果d 就ok?
一番去即差放完狗沖完涼慢慢享受

唔清楚

不過較高啲desktop bitrate我玩hla會少左stuttering

你left，我arrived

唔係屋企，驚緊

裝咗sidequest同 vd 用得好地地，有一下係電腦播緊YouTube 時開vd 連過去，quest灰哂畫面冇野睇，重新開過vd，發現係quest經vd 睇電腦desktop畫面變咗偏紅（即係desktop file icon黃色變咗橙色咁），但入steam vr 或quest 大廳顏色就正常，搞咗成晚重新裝過 vd 都係咁，請問有冇辦法解救

派緊+1
請左半日假收件

唔知今日會唔會收到

如無意外今日有架啦

我同你一樣

今日都未必會派

原來部機無type C 。 舊Z97版
用VD算

而家latency 4x-3x 都係正常 同Q1一樣 因為都係80mhz

Q1硬件上最高80mhz 而Q2粒XR2 可以支援160mhz 可惜facebook封印左呢個速度 得80mhz

如果有160mhz可以壓到2x以下

畫質問題 因為VD未更新至去到原生畫面

所以解像度 你會發現Quest games係最好

宜家加曬價

尋晚買左pc2 deluxe，都百二蚊

冇type c都用到link

個送貨哥哥仔9:30拎完我件貨到而家仲未送到

有人俾FB ban 未？

睇黎疫情真係好勁

議員都要落場派貨

你未算好都叫left左
我17號訂都係岩岩先arrived Amazon facility

去allkeyshop 睇下邊個抵，買key再去steam對兌返

咁若果想試下VD 畫質係好過Link，可以用乜games 或者方法試？

係咪未插vr 眼鏡 會入唔到game?
買咗隻Skyrim 諗住裝定啲mod
到手果陣就有得玩
但根本入唔到game

想問下個畫面可唔可以轉 譬如打橫90度

??? 你成個人打橫睇???

係 入唔到
唔洗裝MOD住 要入GAME試

我GO試過死機開機都開唔到, 隔左一日定兩日又開到而且之後完全正常, 應該冇咁易死的

呢個真心唔知

唔好買錯 係SKYRIM VR

你更新左最新OS未, 我第一次開機就即刻要更新, 冇呢個問題

9點正在派送途中，依家仲未到

買個usb A轉C？

可以
不過都係VD喇

想像到個畫面好好笑

其實咩game都OK

已更新，係router set 左wpa2/wpa3 security 先會咁

原來你用AC 難怪 相同既80mhz
AX比起AC好

佢真係當手機..咁打橫

你而家SET左咩 正常?

想問sf 送
係咪到香港先可以改收貨地址
定sf app track 到已經可以改

VD搭DeoVR就可以直接睇電腦嘅vrav？咁我唔買skybox架啦

心急既話 咪搵cs 改自提..
到左營業點 改自提 快既話 半日就拎到貨...

見呢度都好似有啲vd事故咁嘅？？

如果訓係度睇片 我覺得打橫舒服啲
其實deo有 不過想問下os本身有冇

好似無

想問啲驚係咪隻隻都可以由用joystick 轉自己郁？咁點向前行？

而家暈到pk

我都係玩返企係度既games,要行既一定暈

你喺sf個網
打運單號落去追蹤到既話
就可以打電話去改

joystick 向前向後
轉身 你自己轉

唔好坐住玩 要企 轉身真人轉 唔好用joystick

PC VR 90hz食GPU

90HZ modded skyrim
我諗3090都DROP

我都中BUG 畫面打鈄
而家又無事

利申 用RELIVE多

我都係今朝都營業點，啱啱就收到貨，等多陣啦

想買埋原裝電池頭帶。有冇巴打買左。好唔好用？

RTX 3090 Benchmark VR ULTRA - Super Sampling 1.5 and 90 Hz (HL: Alyx - Project Cars 2 - TWD:SS...)

CLS Project Cars 2 同無人玩都唔足90...

無人玩最大獲 得6X 大佬3090 WOR

精英打飛機得4X

beat saber 可以玩Custom歌了 quest 2 個BMBF Update左

skybox 可以放大縮細，旋轉畫面，不過依家要錢

我果邊工廈派左 而家拎返屋企玩

請問如果想使用有線連接
買條長d既線個頭係咪type c to type C

正呀

有無人介紹下點安裝

新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (6) 收到機既人表示VR係魔鬼!

真心唔好用LINK連Q2 個tppe c位好易壞 條線太重

明白 唔該晒

幾正

我用q1 quest版deovr播到電腦片
係好用過skybox
*電腦用plex開dnla

大家請不推文回覆

thanks 希望無事

諗緊好唔好追zen3 貴到pk
因為唔係mon玩4k60
如果好似你咁講我等bf減價買zen2+3080算

哇咩事

改過wpa2 only就解決到

個心好痛

終於收到貨，對比q1真係用料差左好多
連手制個磁石都冇埋
同埋qc都幾差，個鼻位一收貨就咁

真係一分錢一分貨

自己睇 本人測試已成功

MIC。。。無要求

冇gaming pc係咪買256好D
雖然E+得256 instock
通常1隻app驚幾大

諗緊訂個幾月後64定E+落256單

256囉 app幾大好難答你 平均10gb幾下
btw 去新post